台灣搗破大選博彩網 可賭習近平當總統

距離台灣總統選舉尚有9個月，島內已出現地下選舉賭盤，當地警方昨日宣佈破獲首宗「區塊鏈總統大選賭博網站」，一名具備資訊科技學歷、曾任工程師的姓陳男子，架設用虛擬貨幣作為籌碼的賭博網，供人投注下屆總統心水人選，下注候選人包括總統蔡英文、高雄市長韓國瑜以及中共總書記習近平，目前韓為大熱門，警方依賭博罪將陳男送辦。

韓國瑜為大熱

刑事局偵九大隊日前執行網絡巡邏，發現有人架設2020總統選舉賭博網，利用網上討論區「批踢踢實業坊」（PTT）、facebook及通訊軟件，吸引市民落注，下注候選人包括蔡英文、前行政院長賴清德、韓國瑜、前新北市長朱立倫、台北市長柯文哲、擁藍營立場的鴻海集團董事長郭台銘，以及習近平（圖），勝出者可從累積獎金中獲得虛擬貨幣（EOS，每枚約為40.5港元）為報酬。平均下注金額為0.1枚到10枚EOS幣，網站架設9天投注金額為33單位EOS幣（約1,330港元），下注金額最多對象為韓國瑜。

由於網站中有列出習近平，警方懷疑嫌犯是為增加賭博趣味性、話題性才將他加入。警方調查，30多歲的陳男畢業於台灣大學資訊工程學系，目前在資訊公司擔任區塊鏈工程師，警方前日在其淡水住處起出賭博網站相關設備，陳男供認犯行依賭博罪送辦。台總統選舉將在明年2020年1月11日舉行。
台灣《蘋果日報》

笑死

賭撚

一中各表下習近平

兼任中華民國總統

報道內容咁似大台咁？

回歸左咪係雜種囉

擺出嚟俾人睇下啲賠率都好呀

想知賠率

總咩統，即係輸硬比莊

俾個賠率睇下好喎